覺唔覺得肺炎已經唔會係社區大爆發

14日都過左,好多人要爆發都爆發左,好小係本地感染

主要係因為香港人衛生意識高,全民口罩同洗手,睇個勢大陸控制好就會接近尾聲

到時香港樓市又可以gogogo

肺炎問題係香港唔算嚴重
但係揭示既政治問題
大到可以令樓價歸零
你覺得升記得買兩多間特別係豪宅
有錢起碼走一半

大陸2月10日開始陸續復工，睇吓復工之後是否感染再升先講

而家既香港係上年武漢既11月 香港第一波都未爆曬

又無得咁講 武漢11月仍在相信黨 一個口罩都唔帶

係。一定唔會

我覺得唔係,香港爆極都傳唔到人

點解傳唔到人

不安

好驚

呢班人過曬發病期再講

睇左打邊爐單野未？

過埋三月先再講

仲有d 人係屋企/朋友情侶食飯期間係傳染

邊度?
同支那連接嘅出入境?

樓主正燈神

一來接近全民口罩 第二多謝醫護向政府施壓
所以無係真香港人社區爆發

呢個時候重打邊爐,佢地打邊爐除口罩無得講

打邊爐一家都唔計?

雞同雞蛋關係
大家都覺得唔會爆發先好

疏於防範全港中招

連登窮人多，個個想攬炒，公屋搬上山頂，你出呢D post無市場架。

無睇新聞?
7號深圳灣

明顯係咁

唔係唔會 係準備爆啦
全家都中 潛伏期係你隔離枱食過飯都唔出奇

係，可以唔戴口罩

你啲口罩可唔可以賣俾我

又燈

冇晒口罩果日 就係爆發期

所以我唔會出去食飯,因為大家衛生意識好先爆唔起

依然要保持衛生意識

所以要排隊買一係唔出街

首先, 你要相信政府冇隱瞞

又衝出黎燈

今日8個

話口未完 今日又多11宗

我已經半個月無出過去食飯
6日無行過出街
屋企有老有幼 好怕感染傳俾佢地
但個打靶細佬日日出街食飯 出街玩
如果我感染一撚定係佢惹返黎
叫撚左佢唔好出街 但都系要 食屎狗

記得買多啲豪宅

一個唔該收歸國有攞嚟做隔離營

樓市gogogo

原來覺
睇完打邊爐單新聞之後就唔覺

佢地係on9
但我想問食野點戴住個口罩

所以要單獨食飯

分唔到真燈定假燈

樓豬：
沒事兒 沒事兒

唔覺

而家隔離同等結果有幾多人?

美國唔係有藥咩，應該好快冇事呱